{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 솔밭민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しが不可能な場合があります。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式と個人的に持ってきた炊事道具は使用禁止になっています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 IPTVやWiFiを通じてデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場があり、炭とグリルを利用できます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否および払い戻し不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式と個人的に持ってきた炊事道具は使用禁止になっています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVやWiFiを通じてデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、炭とグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 626
    }
}